<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Clementsfgu/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Daniellthg/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Edmundegh/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Davilaedt/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Daniell4ty/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/fften014/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Doylert7/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Dwanabn7/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dinorahfdw/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Dunlapsxj/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillonhte/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Davidngwy/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstaltf7/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/dvruc1885/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Ebenezerdf3/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Darrylhj8/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>文化艺术</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dallasxf5/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Fergalfg4a/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Crispinsd5/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Finbargmy/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Culverrt44/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dustyuk8/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Fernande4t2/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cyrstalwde/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/17/n13867942.md#1" target="_blank">《听故事的天使》陪亲子听故事 共度温馨时光</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/17/n13867942.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13867966-1280-150x120.jpg" align ="left"></a>《听故事的天使》，每天都有好故事。每位孩子都是上天赐予的天使，在价值观不断变化的时代里，《听故事的天使》节目制作群愿意为您的孩子撑起一片纯净的天空。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月18日 9:08 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/16/n13803731.md#1" target="_blank">幼学琼林 卷一 文臣</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/16/n13803731.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13790446-20220728-Shuhua-you-xue-qiong-lin-01-150x120.jpg" align ="left"></a>帝王有出震向离之象，大臣有补天浴日之功。〔震，是卦名，在东方。离，也是卦名，在南方。象，是气象。补天，是补缀天缺。浴日，是沐浴日光。功，是功劳。〕......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月17日 10:07 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/14/n13865523.md#1" target="_blank">刘伯温近体诗选读（一）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/14/n13865523.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13865773-shutterstock_1466017622-150x120.jpg" align ="left"></a>刘伯温是浙江青田人，名刘基，字伯温。现存刘伯温的诗词作品一千五百多首，大部分是近体诗。刘伯温出生于书香门第，是元顺帝元统元年进士（公元1333年）。曾任官高安县丞、江浙儒学副提举；后弃官隐居。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月17日 9:27 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/15/n13866130.md#1" target="_blank">“永恒之城”罗马的宝藏：奥罗拉别墅</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/15/n13866130.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13866276-BL_VA_PRO_2020_021_02-1200x831-150x120.jpg" align ="left"></a>奥罗拉别墅从17世纪的辉煌时期以来，持续饱受时间和贪婪的摧残。到了19世纪，投资失败使得庄园腹地缩小到今天的半英亩。1896年，摩根大通（J.P. Morgan）曾考虑为美国人文与科学院（American Academy）买下庄园。卢多维西收藏的最好的104件雕塑于1901年卖给意大利政府，而卡拉瓦乔和格尔奇诺的钜作依.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月17日 9:22 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/16/n13867208.md#1" target="_blank">诗歌：新加坡一游</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/16/n13867208.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13867217-beach-2525687_1920-150x120.jpg" align ="left"></a>碧海椰风圣淘沙  伞树绿草胡姬花  一年皆夏雨凉爽  把盏临风一杯茶......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月17日 1:07 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/16/n13866940.md#1" target="_blank">美国女子发现幼女前世是著名歌手 差点昏倒</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/16/n13866940.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13866944-shutterstock_728593621-150x120.jpg" align ="left"></a>美国一名女子表示，她年幼的女儿带有前世的记忆，而且跟她讲述过上辈子的事情。当她发现女儿的前世是知名的歌剧歌手时，她差点昏倒。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月17日 12:51 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/16/n13867195.md#1" target="_blank">台湾古典诗：灯塔（二）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/16/n13867195.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/11/id13348254-153566-150x120.jpeg" align ="left"></a>暗夜光明险化夷，  摩空屹立志无移，  乘风破浪中流砥，  菩萨心肠护四时。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月17日 12:12 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/16/n13867194.md#1" target="_blank">五律：忆扬州</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/16/n13867194.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/02/id13565091-3f2c3dd88226c857439fb5f5663cbbd0-150x120.jpg" align ="left"></a> 千古叹扬州， 烟花伴彩楼。 盐商夸富贵， 歌女竞风流。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月17日 12:10 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/13/n13844211.md#1" target="_blank">龙马驮来奇书——伏羲氏开创文明</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/13/n13844211.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/11/1610312131042669-150x120.jpg" align ="left"></a>燧人氏统治天下的末期，在遥远的“华胥国”，另一位秉承天命下世的圣人——伏羲氏，应世而生。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月16日 10:21 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/6/n13860654.md#1" target="_blank">【百年真相】核武功臣变黑孝子 刘少奇长子卧轨</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/6/n13860654.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13860661-1200x800-3-150x120.jpg" align ="left"></a>欢迎收看《百年真相》。中共国家主席刘少奇的长子、中国第一代核材料专家、42岁的刘允斌因不堪忍受文革中的羞辱和折磨，于1967年11月21日，卧轨自杀。2年后，刘少奇也因受尽折磨，病逝。今天，我跟大家谈一谈刘少奇长子刘允斌被逼自杀的悲剧。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月16日 8:00 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/28/n13769061.md#1" target="_blank">【医案】避坑落井</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/28/n13769061.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13769083-200331034410100093-150x120.jpg" align ="left"></a>妇人年轻时，曾患多囊性卵巢，经过手术后，开始心悸，胸闷，很容易疲倦，全身无力，晚上失眠，白天也睡不着，怎么会这样？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月16日 3:45 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/11/n13863827.md#1" target="_blank">断不了的尘缘  难以再续的道缘</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/11/n13863827.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13864767-klaffer-2834677_1920-150x120.jpg" align ="left"></a>世间的相遇，人生的际会，岂止是简简单单的偶然一场。古往今来，人们都会谈论到“缘”。“缘”，简单说是一种关联，是关系得以维系的一种因由。那么凡间俗世的尘缘与登临仙界的道缘之间，又有怎样的玄妙关连呢？观看2020年神韵作品《尘缘》，或将给我们带来一些启思。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月16日 10:11 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/13/n13865231.md#1" target="_blank">【百年真相】遗祸后代？马恩列斯毛子女的命运</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/13/n13865231.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13865234-1200x800-4-150x120.jpg" align ="left"></a>欢迎收看《百年真相》。马克思、恩格斯、列宁、斯大林，加上中共创始人之一毛泽东，他们把共产邪说传遍全球，冲击了人类原有的社会和道德秩序，置许多地方的百姓于水深火热之中。他们的子女命途也多为凄惨。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月16日 12:42 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/9/n13862623.md#1" target="_blank">人生走到尽头是何种心境？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/9/n13862623.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13862655-1496810261655-150x120.jpg" align ="left"></a>苏东坡人生的最后一首诗，是写给儿子苏过的，短短的二十八个字，浅白无比，却道尽了人生三重境界。诗中透着一种大彻大悟后的宁静与豁达，蕴藏人生走尽繁华，历经风霜的心灵感悟。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月15日 11:54 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/4/n13859660.md#1" target="_blank">【东瀛采风】世上没有人能全部亲见的“三神器”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/4/n13859660.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13859661-Amaterasu_cave_crop-150x120.jpg" align ="left"></a>上个世纪50年代，日本流行语中所谓“三神器”，是指黑白电视、洗衣机、冰箱，它们刚“出世”时，成了时代的宠儿，家家梦寐以求，价格不菲。其实，真正的日本“三神器”另有所指，那又是什么珍宝呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月15日 8:12 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/26/n13853372.md#1" target="_blank">忆（68）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/26/n13853372.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13668023-4-1401010853562238-150x120.jpg" align ="left"></a>北越在越共“英明领导”下，竟然还有行乞的，看来全世界第三国际的共党国家真的是一脉相承的。当天午后邮轮回程时，还有一些当地人划着一艘艘用竹片编织的小艇，追逐在邮轮二侧向游客索要金钱、食物，这就是社会主义的优越性吗？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月15日 3:00 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/5/n13860233.md#1" target="_blank">翩翩仙才 三国贵公子曹植</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/5/n13860233.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/10/Portrait_full-length_Cao_Zhi-150x120.jpg" align ="left"></a>那是建安末期的一个盛夏。以博学多艺闻名的邯郸淳，作为曹家三公子的座上宾，正在欣赏一场演出。台上的主角是一个盛装登场的胡人，胡舞《五椎锻》、跳丸击剑、诵俳优小说，十八般技艺看得人眼花撩乱。胡人笑问：“邯郸先生觉得如何？”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月15日 9:23 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/14/n13865835.md#1" target="_blank">醉花阴 · 绾秋为爱</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/14/n13865835.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13865875-IMG_20221113_165841-150x120.jpg" align ="left"></a>玉树临风秋月夜／皎诗歩香曳／馥卉默无声......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月15日 4:29 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/14/n13865765.md#1" target="_blank">诗歌：初雪</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/14/n13865765.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/02/id13577622-1711161711052483-150x120.jpg" align ="left"></a>万家灯火映雪飘  一袭白衣山川娇  岁月无声匆逝去  梅迎雪舞立枝梢......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月15日 1:11 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/14/n13865616.md#1" target="_blank">青松絮语：老路</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/14/n13865616.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/06/road-815297_960_720-150x120.jpg" align ="left"></a>或许人生中一路走来所经历的，也没什么可后悔的。无论对的错的，我们在当时是深思熟虑过的，是斟酌过所有可能性后才做出的决定。所以，只要心中无愧，并不必纠结过往，多看前方的路就够了……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月14日 10:58 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/14/n13865291.md#1" target="_blank">【未解之谜】失落的地球真相（1）地球内核是黑洞</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/14/n13865291.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13865292-5ecb342b281d853bcad131bca897fd52-150x120.jpg" align ="left"></a>罗马尼亚狮身人面像下的惊天秘密！三条地下隧道通向世界上最神秘的地点。地球全息历史被发现了，地球存在之初就已注定会有人类……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月14日 9:00 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/6/n13860623.md#1" target="_blank">德国的良心——隆美尔元帅</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/6/n13860623.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13861822-daea6a666b3207633b686626375490b2-150x120.jpg" align ="left"></a>隆美尔元帅，是二战时期德军最著名的将领之一，也是极少数受到同盟国阵营尊敬的将领。他虽然效忠希特勒，但却从未加入纳粹党，并且多次抗命，拒绝执行希特勒的屠杀令。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月14日 12:46 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/13/n13865128.md#1" target="_blank">诗歌：笛音</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/13/n13865128.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13865164-sunset-404072_1920-150x120.jpg" align ="left"></a>一曲笛音夕阳中 悠悠扬扬上碧空 千载思绪随笛去 万古真愿古今同......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月14日 12:27 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/13/n13865127.md#1" target="_blank">五律：钱塘</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/13/n13865127.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/03/shutterstock_1513072739-150x120.jpg" align ="left"></a>五霸写春秋， 今来古越游。 山从云雾隐， 水向海天流。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月14日 12:17 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/9/n13862371.md#1" target="_blank">万物有灵  鸡为主人报仇 鸟和龟为恩人揭露沉冤</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/9/n13862371.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13862449-683dda97031f98b9985ab41173efffac-150x120.jpg" align ="left"></a>万物有灵，不限于其形体的大小。动物的灵性在一些特别的时刻能显露出来给人看见。天地就是巨大的镜子、宇宙就是超级资讯库，即使当下没人看见，上天也会让当事人得到果报，不论是善报还是恶报，今日之果必是前日种下的因。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月13日 7:55 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/17/n13867998.md#1" target="_blank">诗歌：工作</a><br></h3>工作保障世生活 由此交际遇人多 慈悲善待人与事 矛盾之中去执著......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月18日 12:41 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/16/n13867230.md#1" target="_blank">每当孩子伤心时 故事是最好的陪伴（7）</a><br></h3>这是适合大孩子、青少年和成人的故事，目的是为了在2011年日本沿岸遭受海啸袭击后，为人们带来希望并协助加强复原能力。这篇故事也收录在东京书籍株式会社出版的《儿童心灵成长故事》中。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月17日 3:33 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/14/n13865788.md#1" target="_blank">五律：无锡梅园</a><br></h3> 一入梅山境， 人如彩蝶迷。 风摇香雪海， 水拍太湖堤。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月15日 1:06 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/13/n13865169.md#1" target="_blank">藏头诗：晨炼</a><br></h3> 不惧风雪寒  动作缓慢圆  制约心不乱  万念终归善  动静金轮转......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月14日 12:32 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/13/n13865168.md#1" target="_blank">诗歌：修炼如登金字塔</a><br></h3>人世浑浑苦无边， 追名逐利竟当先， 五花八门眼缭乱， 误入迷途难成仙。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月14日 12:29 AM			</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007_8.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;9&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007_10.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007_9.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007_9.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007_9.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/news2007_9.htm">https://www.epochtimes.com/gb/news2007_9.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
